唔知大家仲記唔記得係稅局門口同人講對唔住嘅日子呢?

今日唔係要再去爭取更多民意支持或者要藍轉黃
只係唔想咁多兄弟姊妹幸幸苦苦用誠意,
從市民累樍番嚟嘅同情同體諒。

可唔可以比番啲香港未來主人嘅質素人睇下呢?
唔好叫人黑警之餘自己不知不覺中變埋爛仔先得架,
為發洩而發洩對件事有好處咩?

今日有一班我幸苦說服佢哋參加咗兩次集會嘅淺黃絲朋友問我 :
(嘩!哩班到底係學生淨係黑社會呀?啲粗口難聽核突到咁嘅,又話要起人底,仲話要攪埋人老婆仔女喎。唉!咁挑釁比着我都嬲啦,唔怪得啲警察打佢哋啦,咁攪法會唔會未爭取到想要嘅嘢,香港所有嘢就己經爛晒呀? )
以上說話我無加多減小,哩啲就係依家部份淺黃嘅民意,

市民只會覺得班狗其實都好可憐嘅,而且口中仲由黑警變番警察
當時我都唔知點答好,只可以答可能有鬼啦。(我都希望係)

今時今日我哋所倚扙係大多數市民嘅同情同支持,絕對唔能夠濫用,
就算要圍狗屋兩點幾都夜啦,仲要連續兩晚,就算所有成年人都體諒你,
屋企有 B B、小朋同老人家真係要瞓架。

老實講我身心都絕對支持今次運動,而且差不多每次都有出黎,什至到達盲撐地步,
所以我真心希望大家唔好再做太多非必要嘅擾民同破壞事件啦。
勿忘初衷,唔好再越行越遠,係咪應該從新向傳媒表示,希望再次要求同政府共開對話呢?
政府如果再唔肯回應,先再有另一輪行動都未遲吖,最小出師有名啦。
如果有人唔啱聽即菅屌啦,什至話我分化撚都無所謂,
我只係唔想兩個月以來嘅努力同犧性白白變成一場鬧劇結尾啫。
咁多位前線戰友請注安全,有乜唔對路好走,留得青山在呀,唔好咁容易比人慫恿總之鬼出沒注意啦![/size=4][/size=5][/size=4][/size=5]

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

睇到「唔怪得要打佢地啦」就已經知道咩事
btw負皮，三毛分化po，可以block得

理智返來了

隨便你點諗啦，我只係引述嗰班人嘅說話，我自己一撚定還拖，鍾意聽下民意就聽，唔鍾意都算冇乜所謂。

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

其實邊度有黑衫無禮貌？source？

如果真係講民意，聽日三罷都唔好做添
民意有用？成個六月日日say sorry，瞻前顧後，次次都擔心會唔會影響市民。比你擔心班市民呢？唔好講話同你一齊行，有幾多人肯出句聲先？
會因為衝擊而分割嘅人或者民意，簡單黎講，即係牆頭草。你信唔信他朝有日香港真係變雙普選，佢地又會彈出黎讚你地做得好？
一時三刻變動無常嘅民意，根本唔需要理，因為佢地要嘅只係利益。